希望2018年可以自殺成功

幾時可以死

收皮啦無人想知

咩事咁睇不開呀

聽聞用屎眼飲大量酒精可以快啲酒精中毒

奉獻太多
唔差在條命

轟轟烈烈

不用轟烈
佢知道就得

死垃圾

諗下你仲有d乜 不要既可不可以俾我救下我

不安

乜都無了
俾啲衫你好冇？

2017 都快完
我同你都完咗一段時間
點解你仲要咁嗌生嗌死
同你講多次
我愛你 但我哋唔可能再在一起
就咁 新年快樂

收皮啦你

咁我不要啦 留返條命啦

屌
唔捱都捱左咁多年
望就望2018黎個鯉魚翻身！

留來無用

瘦咗人地都唔要我

2018繼續自力更生
要令睇唔起你唔要你嘅人後悔

睇怕都唔會
死左既話可能佢有半分鐘後悔嘅

屋企人陪左你廿鳩幾年
同人拍幾年拖就要生要死
咁你死左 照計法 你屋企人都要跟埋去？
生命中每個人只可以陪你行一程 長短睇緣份 無人陪到你一世 就算屋企人都係

所以長痛不如短痛

我就不信你慘得過我

關瘦咗乜事
只係由好撚醜變成無咁撚醜
到而家你仲未知我點解要未出就飛你？
2017臨完，教你一個字，希望你可在2018年學以致用！

日光之下，
風光只會越風光，
灰暗只會越灰暗。
時辰未到，
想死個天都唔會畀你死，
唯有繼續活出你嘅灰暗人生，
成為別人風光的犧牲品。

咁快要生要死。怎回答養你的人

你又知以後會冇機會？
知唔知成世幾長呀
少少時間都等唔到
係佢唔值得你等定你根本唔愛佢？

冇人會鍾意個成日叫生叫死嘅人
俾啲魅力佢睇下啦

入醫院啦

只有佢先可以做到 不了

不了

無身高無大波無靚樣
魅乜鳩

你自殺完人地咪一樣開開心心咁過

shift個focus去第二度好過

係咪唔想俾人hurt就要做hurt人果個

睇上帝心情

( Show Blocked User - 盜墓俾人拉 )

每日祈禱快啲死

死臭閪返5p啦 我屌你老母

Pmed

係就快

同你一樣

不過我唔想屋企人唔開心一世所以落唔到手

上黎開post
同D港女分手話自殺有咩分別

原來你厹黎

出得post 都知你無膽自殺啦